有圖，廁所馬桶鑽出1米蟒蛇咬賓周，18歲仔當場濺血龜頭縫3針

「開大」中途馬桶竟跑出一條蛇咬實下體，原來不僅會在電影出現！日前，泰國中部武里府一名18歲男子上廁所時，突然感到陰莖一陣疼痛，低頭一看發現有條蟒蛇咬住龜頭位置，嚇得當場彈起，蛇還掛在下體，他甩開蛇後褲都未穿好就跑出廁所，現場血迹斑斑。幸運的是咬他的並非毒蛇，他的龜頭縫了3針，醫生稱他的陰莖很快可以恢復正常。男子的媽媽相信蛇可能經排水管入屋，又指兒子現在每次去廁所都會戰戰兢兢。

想起個畫面都好恐怖，以後屙屎屙尿都好驚

比蛇咬完，條J應該識轉灣。

男仔睇完呢單新聞對馬桶都會有恐懼

咬住龜頭

屌 痾緊屎睇到呢個po

點整甩...

佢就正啦，有蛇幫佢口交bj

如果係屙緊屎咬落個屎眼會點呢

唔駛咬都好多人彎啦

+1

痴撚線，如果咬蛋是咪會爆漿

可以同條女講 呢條係萬中無一既撚

CLS

唔會，應該食咗條屎先

龜頭蛇

如果係屙緊屎咬落篤屎到 條蛇會點

幾時換波棍

大家都係蛇，打個茄輪先

條蛇會飽

比蛇咬慘d定龜頭縫三針慘d

條蛇好彩冇毒，如果唔係直情要搵人啜毒，咁就仆街嘞

蛇俠

條蛇有毒就變毒撚

好彩冇毒 有毒就真係變毒撚

蛇吞象

他的龜頭縫了3針

蛇咬痛定咁穿針痛

泰國連蛇都識幫人變性

毒蛇嚇機嗰幕

Ed就有圖

順手鑲埋珠囉

大蛇未見過屙尿

又指兒子現在每次去廁所都會戰戰兢兢。
ptsd

之後可以變身做青蛇俠用賓周射毒液

毒蛇嚇機

女仔比佢鑽入你個閪唔驚咩

呢啲圖就720p

毒撚

蛇交

屌你吖， 開緊工喺寫字樓笑咗出嚟

殺晒啲蛇等佢地絕種就岩 最撚憎蛇

痴撚線 耐唔耐就有單

成世去廁所都心驚驚

中左就要變毒撚

呢d 永遠有圖

諗起早排係台仔網見到人話
蛇只係識吞嚥拆左佢排牙可以當飛機杯用

紫霞仙子

可能性低啲喎

如果佢痌既係大屎又硬又長, 條蛇應該會係同條屎搏鬥

佢唔係影條撚咪算好囉

懷疑個仔拎條蛇幫佢含 意外俾條蛇咬到龜頭
再作個故仔話條蛇喺排水喉捐入嚟

轉彎 =/= 彎

賓周圖呢

有冇口爆

如果咬中袋
米叫神龍搶珠

老母西...我屙緊屎

蟒蛇咁細條
蛇bb

柯緊入左，嚇一嚇

要不停出入先有用㗎

住村屋嘅而家應該好驚

+2

唔爭氣笑左

睇到都覺痛

影條撚？

雙龍之爭

吓你哋屙屎之前唔會鋪紙巾咩

神龍搶珠

又去廁所都要望一望先

真係變毒撚

之前睇過條片 d老鼠都可以經屎渠爬出馬桶度

如果係絲打咪爽, 痾屎有條蛇幫手奶下閪, "卷"埋入去直情當屌緊閪

哇，有條蟲仔既

JJ咬JJ

條蛇應該係乸

我都係

佢係咪半夜訓醒去廁所被咬
唔係正常點會後知後覺

一路痾緊屎一路睇

諗起呢條片

依啲有圖就真係有圖

好慘但又笑左

條友會嬌喘一聲

點解咁多人屙屎睇連登

新超級英雄誕生

泰國唔怕啦
直接變性

到條蛇有陰影

縮左一縮

Look out!
Here comes the snake-Man

變軟皮蛇

落地獄

坑渠蛇

係咪Cls

屙屎冇野做

以後扯住旗屙屎

睇字都覺痛

被蜘蛛咬完變蜘蛛俠，比蛇咬完變咩

所以我去廁所好小心，但開大真係防不勝防，俾條蛇咬住個屎眼唔放

即刻屎眼一緊夾斷咗條本來完美嘅屎 破壞哂成個行為藝術

諗起毒蛇嚇機個對情侶係廁所扑野個幕

好明顯係佢細兜得滯條蛇見到唔撚驚 連登仔就冇呢個問題 個撚個條巨龍都30cm加2吋粗

比蛇含

獲得特異功能，條撚好快會變到成條蛇咁長，龜頭變左成蛇頭咁樣，仲識得伸條利出嚟

真。毒撚

一朝被蛇咬，十年怕馬桶

Marvel最新英雄：毒蛇俠🐍

死蛇爛鱔

鰻魚

望吓下面

恐怖片終於有新題材

都話冇毒 盲架你？

會變gay post

Snakeman 情節

正常啦
之前自己都試過晚黑係房比隻大強爬過隻腳，果種感覺超恐怖
搞到依家訓覺唔夠薑赤腳，一定要著襪訓
我諗喱樣算係輕微創傷

條泰仔依家直頭比條蛇咬賓周
肯定淆到仆街

蛇剝咗牙之後好好用
天然飛機杯

住院睇到索護士爆線慘啲

幻覺嚟嘅啫！嚇我唔到嘅，同我抆咗佢！

香港終於有超級英雄

俾人含都一樣有恐懼

泰國? 屋企人想安排佢做人妖姐

好仆街

試過屙屙下屎有條鱷魚咬賓周

條蛇以為有龜食

可能佢第一次被含撚

除左笑我都唔知比咩反應好

畀蛇咬有無扯旗

試過

唔制

以前細個成日幻想過呢d情節 去廁所成日諗會唔會有野起廁所鑽出黎咬9我賓周。

估唔現實真係會發生

比條蛇奶屎眼

睇緊篇文好撚恐慌個袋抽一抽好似真係有野咬緊上黎咁

諗緊以後仲去唔去泰國好

條撚會唔會有蛇啲牙齒紋

呀蛇做野唔洗你教

咁咪咬你蛋囉

蟒蛇邊係咁 咪玩

下次佢應該脫哂條蛇D牙，劣下劣下咁用蛇來 BJ

好似係old news

會變左引蛇"入"洞

細個睇完極度深寒（響屎坑吸走條友）都好撚驚有類似情況

變蛇王

咁撚多人喺度屙屎嘅而家

cls咬j

咬 lin

睇字都痛

邊套

男人最痛算這種
生理同心理創傷 產生威力無窮嘅協同效應

咁有冇抆屎呀?

第7頁先有人post

Snakeman

泰國人妖 +1

同時中晒最慘

諗起jojo 隻豬

咬完條J係唔係會吐信

冇憫屎就去醫院

條仔之後可以周圍唱自己碌鳩俾蛇含過

+1 屙屎冇嘢做最啱上連久登

縫3針不如順便鑲埋鋼珠

貪食蛇

咬尾蛇

第一眼個標題以為公開大學

驚驚

我痾住屎入黎呢個post

睇曬成個post原來得我會由細到大都有呢個陰影

利申: 未試過

可以拍番套av

好撚恐怖

蜘蛛俠，可以有一套蛇俠了

人獸版蜈蚣內循環

諗起有套比蛇咬既韓h漫
有冇人睇過

睇到咬住已經標冷汗
睇埋要縫三針直頭鳩縮

軟皮蛇咁

女朋友可以成功由玩棍波轉玩自動波

Jackass

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

Snakeman
JJ可以變成巨蛇打交

食緊飯睇到有人cm屙緊屎

痾緊屎睇呢篇野個菊花即刻縮一縮

男人最痛

蜘蛛俠個fd?

陰影

比蛇咬完再縫三針

好好笑

佢夠膽咬我夠膽屙

咁多人柯緊屎睇連登

條蛇有毒咪變毒撚

菊花

下世小心啲

以後可以射毒液

屌 same

係咩? 有冇圖睇吓?

仆街 笑咗

咁心急除褲

好痛

屌你，夢遺大師

條蟒蛇未見過大蛇痾尿

屙屎果陣扯左旗？比條蛇口爆射咁多血

俾蛇咬完會變蟒蛇俠

以後會唔會唔敢畀條女含

幾多樓先？ 低層有可能，高層難啲，

真係尿壺養蛇危鳩險

屙緊屎睇呢個post......

咬完有蛇能力

呢個post有一半人係喺廁所屙緊屎睇嘅

泰國活塞男

識唔識玩架屌
剝哂條蛇啲牙玩吸啜吖嘛

蛇頭咬龜頭

香港鹹水沖廁係咪少啲機會？

咁條蛇就會以後對屎眼有恐懼…

有牙

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

有無諗過蛇可以用嚟做飛機杯？

831 打死人